恒大定OU?

我含

咪又乞 無所謂啦

梗係HSU

睇你想要咩 出名d 就OU 想快啲畢業就恒大

HSU都唔出名？

咪讀Psycho

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

Ok 禾含

唔緊要啦 含大張佬OK啦

ou出名d
ou仔打少d飛機啦

咁佢得呢兩個選項

都唔同科，咪睇自己想咩方向發展，點比較

禾樹新傳
有Katie Law做同學

我係前日收到ou offer嗰個
不過隔離爆咗post
留tg傾？